有冇人玩Post Scriptum架？

如題，想搵香港人玩

我玩hell let loose

I have both. Played HLL first when it's first launched on steam.
But PS is way way way better. TRUST ME
Have Mod support coming in unlimited contents

Anyone play HLL before consider try try PS if you really enjoy the ww2 fps =]

玩開day of infamy
Ps比佢難玩十倍

隻game更新過好多次了, 唔同版本可以當唔同game嚟講,
我係玩過HLL先再玩PS, 上年十月玩, 過渡完全冇問題

如果有free weekend一定要試下, 自己試完就知依家版本啱唔啱玩, 我就係咁

試過比d鬼佬屌 好唔新手 friendly
但我都會玩下既

我求其開個discord group la.

比較方便

可能有啲唔好彩嘅, 始終多人驚會撞到toxic嘅玩家
我可能好好彩入咗啲好server玩咗400hrs, toxic嘅玩家五隻手指以內
discord唔好有咩期望, 暫時得我一個😂

I see 不過依排太忙玩唔到 遲d玩返可以大家夾個時間

Ok，得閒再一齊玩下

lol今日外國ser撞到兩個香港人.好感動

前排玩多咗 做medic救人多 依排做tank crew 揸車同做shooter 唔明點解Churchill會打得爆tiger ii

同埋娛樂性較低 玩一個鐘就夠 太hardcore了